https|:|/|/|www|.|blognone|.|com|/|node|/|7744410|:|0203|/|02|/|16|คณะ|กรรมาธิการ|ยุโรป|ยื่น|ข้อเสนอ|โยก|คลื่น|โทร|ทัศน์ฯ| |เบิกทาง|ให้| |5|G| |ภายใน|ปี| |2020|https|:|/|/|www|.|blognone|.|com|/|sites|/|default|/|files|/|imagecache|/|news|-|thumbnail|/|category|_|pictures|/|eu|.|png|5|G|
Europe|
European| |Commission|
TV|
Blltz|
ใน|ขณะที่|เทคโนโลยี| |4|G| |เริ่ม|กระจาย|ตัว|ไป|ทั่วโลก| |ฝั่ง|ทวีป|ยุโรป|ก็|เริ่ม|ขยับ|ไป|สู่|อนาคต|อีก|ครั้ง| |ล่าสุด|คณะ|กรรมาธิการ|ยุโรป| |(|EC|)| |ยื่น|ข้อเสนอ|ใหม่|เพื่อ|รับ|การ|มา|ของ| |5|G| |แล้ว|
ร่าง|ข้อเสนอ|ของ|คณะ|กรรมาธิการ|ยุโรป|ว่าด้วย|การ|โยก|ใช้|งาน|คลื่น|ความ|ถี่|สำหรับ|ใช้|กระจาย|สัญญาณ|โทรทัศน์|ซึ่ง|ปัจจุบัน|ใช้|ย่าน|ความ|ถี่| |700|MHz| |UHF| |เพื่อ|เปิดทาง|ให้|กับ|การ|เชื่อมต่อ|แบบ| |5|G| |ที่|จะ|ใช้|กับ|อุปกรณ์|พก|พา| |และ|อุปกรณ์|ประเภท| |Internet| |of| |Things| |โดย|ตั้ง|เป้า|ว่า|ประเทศ|ใน| |EU| |จะ|ให้|ความ|ร่วมมือ|ภายใน|ปี| |2020| |นี้|
สำหรับ|การ|เตรียมพร้อม|เพื่อ|รับ|กับ|เทคโนโลยี| |5|G| |ประเทศ|แถบ|สแกนดิเนเวีย|อย่าง|เดนมาร์ก| |ฟินแลนด์| |และ|สวีเดน|ต่าง|ก็|ออก|แผน|ว่า|จะ|เริ่ม|อนุญาต|ให้|อุปกรณ์|พก|พา|ใช้|งาน|คลื่น|ความ|ถี่|ย่าน| |700|MHz| |ได้|ใน|อีก|ไม่|กี่|ปี|ข้างหน้า|นี้| |เช่นเดียวกับ|อังกฤษ| |ส่วน|ยักษ์ใหญ่|อย่าง|เยอรมนี| |และ|ฝรั่งเศส|ได้|ประกาศ|ให้|เริ่ม|ใช้ได้|ซัก|พัก|แล้ว|
ที่มา| |-| |European| |Commision|


https//www.blognone.com/node/77444100203/02/16คณะกรรมาธิการยุโรปยื่นข้อเสนอโยกคลื่นโทรทัศน์ฯเบิกทาง5Gภายในปี2020https//www.blognone.com/sites/default/files/imagecache/news-thumbnail/category_pictures/eu.png5G
Europe
EuropeanCommission
TV
Blltzขณะที่เทคโนโลยี4Gกระจายตัวทั่วโลกฝั่งทวีปยุโรปขยับสู่อนาคตล่าสุดคณะกรรมาธิการยุโรป(EC)ยื่นข้อเสนอใหม่5G
ร่างข้อเสนอคณะกรรมาธิการยุโรปว่าด้วยโยกใช้งานคลื่นถี่สำหรับใช้กระจายสัญญาณโทรทัศน์ปัจจุบันใช้ย่านถี่700MHzUHFเปิดทางเชื่อมต่อ5Gใช้อุปกรณ์พกอุปกรณ์ประเภทInternetofThingsเป้าประเทศEUร่วมมือภายในปี2020
สำหรับเตรียมพร้อมเทคโนโลยี5Gประเทศแถบสแกนดิเนเวียเดนมาร์กฟินแลนด์สวีเดนแผนอนุญาตอุปกรณ์พกใช้งานคลื่นถี่ย่าน700MHzกี่ปีข้างหน้าเช่นเดียวกับอังกฤษยักษ์ใหญ่เยอรมนีฝรั่งเศสประกาศใช้ได้ซักพัก
ที่มา-EuropeanCommision